選勝後大局分析 首要抑制警暴 爭取五大訴求〈蕭若元：理論蕭析〉

手足不如推行動post 啦
whatsapp , fb, tg都幫下手廣傳

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

和你lunch 集氣先 再攪大遊行